鋁熱反應實驗點做？dse可能考

用咩材料？
反應係點？
如何應用？

Ps 我冇嘢講

Ching真係好勤力 岩岩完左dse 咁快溫故知新
睇嚟我都要努力啲先得

文科仔都想學下,得唔得

反應時間幾耐？
有冇chem Ching 解答下

咪on9
你以為打機咩
比燃燒實驗更難控制

鋁罐磨粉加鐵鏽
黃金比例二比三
兩秒時間任你走

咁多位同學仔做實驗時記得有大人陪同
警告: 切勿加入氧化劑如氯酸鉀，會加劇化學反應
利申學術討論

鎂呢？係咪要用鎂條

學術討論下